大家點睇林鄭月娥，月娥？

講到鳩ｕｐ 我都要叫聲師姐

講到年紀 你要叫聲師妹

唔好攪我條女

屌打香港人

如果當年牙蓋溝到牙蛾，今年會係幾歲

好似我媽媽咁

好強大 有時搵高層 冇事玩低層

可惜我係90後

98 ？

臭閪

G

負皮係因為你講大話

港囡一名

自負有小聰明而無大智慧

好想唔有帶套中出佢